Grant Thorton GT 派咗Offer 味?

想知間firm 出咗offer 味 上個星期 in
依家 Second tier 唔多覺邊間請人

今日派左 岩岩收到

遲左 二年先覆我